[wts]高質吹水group

如果各位巴絲覺得空虛覺得寂寞覺得凍 想吹下水搵一大班人陪
唔洗諗 即刻入我哋依嗰wts吹水谷
不同年齡 國籍 地區 性別
我哋都無任歡迎
上至天文 下至地理
9up都會有人陪你
當然會有少少規矩啦
至於規矩呢 就入咗谷先話過你知

只要填左上面既表格
就會有專人聯絡你

joined

push

有無朋友仔黎？

大家一齊join入gp 吹水

歡迎大家加入

我地真心請朋友仔吹水，有興趣加入

好多巴打，好多絲打係gp 裡 有興趣join入黎

lm

愈多愈好

im

Im~